有冇方法可以賺走藍絲啲錢

對藍絲嘅厭惡程度大到好想佢地全部即刻破產，所以睇下有冇咩方法從佢地身上攞走啲資產。

各位有咩建議？

雷曼？
呃佢哋話一啲冇風險又賺到笑嘅投資產品

有冇機會入到自己袋先？
始終我係想攞到啲錢投入去黃色經濟圈

倫敦金

整啲撐警產品賣畀佢哋
賺到嘅錢拎哂支援抗爭

自己扮藍絲整撐警應援物
呢個有得諗喎

會唔會俾自己手足拆檔

支持警察商品

網上銷售應該難d拆檔掛

夾定暗號

佢哋有$再算

我都想有咁好口才去呃

可以試, 但係我覺得佢地口爽荷包lup嗰隻
之前死左個都係夾到2皮幾

大灣區買樓

好似係無恥就ok
MK仔都做得掂 你得嘅
因為你要呃嘅一定蠢過你好多

絲可以色誘廢老開單

有好多藍絲都揸住幾層樓架

真係 睇下藍店有幾多沉默大多數幫襯就知

藍色經濟圈都冇人食冇人買

不過藍絲唔會課金

深藍應該會掛

就係夠自私先做到藍絲

你唔比佢賺到都偷笑

同佢講黃絲撳走哂啲錢叫佢地一齊撳就得
因為佢地無腦

邊有藍屍買道具架等派就有

我都係諗到依個，高息零風險

我會話佢哋着重錢大於一切，見到人地撳錢，我唔撳好似好蝕底？

佢地捐得好少咋，得口響響咋

藍絲窮，無腦，無知識，貪心
所以應該利用貪心呃佢地
Eg: 支那政府出左大灣區創科發展bond同警務人員大灣區退休生活圈儲蓄計劃之類呃9佢地
供5年就會係大灣區有層樓
但一次比只需要45%本金
有多餘錢仲可以投資國務院原理既支那創科基金
投資5g科技
上年回報已經有55%

呢個勁

巴打有無興趣交個朋友一齊創業打天下

眾籌 捐錢 冇用
佢哋呢啲自私嘅仆街
jetso有啲用

咪on9，藍絲咁撚自私，邊會真金白銀買

呢類有d錢既，要用行騙方式先搞得掂

暫時一係倫敦金，一係假投資項目，一係網戀騙案
（利申：謹供學術討論，並非鼓吹他人犯法）

有錢嘅都唔少 上岸廢老
happy伯派比娜娜都唔少野

嘩手足大鱷黎wo你

咁都要有夠深黃嘅莊家同財演先得架

你睇藍絲之前眾籌 d人一講錢身體幾誠實就知啦

祈福嘛

你俾幾萬蚊我
我就叫d警保護住你
俾你安心上大灣區

觢資海航債券

得幾皮野。。藍屍多數係自私既死窮撚

少少錢賺住先

乖乖地返工做藍店冗員，起hea做咪得
又穩定又可以卧底舉報係藍店
然後淨係去黃色經濟圈消費

遲早破產

最怕入到去俾人洗腦做藍絲

上大灣區置業
投訴中國區塊鏈
買中資潛力股

Okay喎

現在已經係

如果你係舖主，裝修佬，⋯
藍絲店被裝修，被無生意，之後舖主一個仙都唔減比佢，裝修佬做過不停

搞傳銷啦
賣下超強曱甴藥啊
話消除到tg嘅空氣清新機啊
浸過大麻油嘅健康醒神口罩
叫佢哋揾曬成班藍絲下線
將佢哋嘅身家一網打盡

唔得 佢地口頭上咋 蝕死你啊

咁超高價賣出，搏有癡線藍絲買(x)
算啦冇人會買架啦

好似倫敦金咁
可以搞個大灣區金 昆鳩哂佢地啲棺材本

藍絲既人應該唔多識網購呢回事

藍絲會問你啲商品係咪免費 之餘仲有冇錢收

你派佢地就拎 你賣？ 佢地掉頭走啦
唔好做傻事 蝕撚死你

愈弱智愈好
如 祈福 種金 智障保健食品

唔收錢點愛國撐警

倫敦金咪又係藍絲， 成班人唔讀書， 同啲死黑警冇分別

去佢地鋪頭打工
人一多 自己友多
再拎賺左既錢放入黃金經濟圈

利申打緊

買啲中資仙股

問題來啦
喺呢個時勢應該全民罷工，定係全民返工？
不過香港人咁鍾意返工，罷工就應該mission impossible，咁倒不如返多幾份藍絲開嘅工，咁就有多嘅錢流入黃圈。啲和理非會唔會易接受d?

放心我都係講下啫
實際上我係連整商品嘅資金都冇

問題唔係問題
要番工時番工
要罷工時罷工
無論邊個我地呢邊都係得益

無辦法。

叫老共向班大孖沙埋手，將佢地資產收歸國有就有可能。

到時果d 商界，工業界，金融服務界呢d功能組別，一夜光復。

拎綜援，4000蚊，排公屋，拎白卡。要交稅的都要俾，其實政府好多福利都好戇鳩

學日本咁，收左訂先整

文革

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法

支那廢老最貪小便宜，所以倫敦金最啱藍絲。又易昆又易上
講多兩講大灣區就咩都信撚哂

投資落隻基金有階梯式額外派息
投資數目達到某級派多啲息
基金總資產達某個數又額外派息
香港新科技股有好大潛力
5g 智能燈柱 智慧城市 電子錢包
依家已發展到中段要快啲把握機會到發展成熟最少有幾百%回報